電腦upgrade請教

而家部電腦打唔到機 想請教下大家可以點upgrade下. 想打到下D 中效 FPS Game
淨係加張display card夠唔夠? 有冇機會打到call of duty果D game? Thank you!
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $319 1
Corsair VS Series™ VS450 80Plus 450W PSU $255 1
Crucial MX300 Series 275GB TLC 2.5 Inch SATA III SSD $699 1
Intel® Core™ Kabylake i5-7500 3.4GHz 6M Cache 4 Core 4 Thread LGA1151 $1390 1
AeroCool Corporate Series CS 102 M.ATX $189 1
KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2133MHz CL15 $480 1
ASRock H110M-HDV R3.0 $399 1

換ssd 加顯你老母卡
打乜game先 打lol 同 大作又唔同

最新個隻 Call of Duty: Modern Warfare？

本身有SSD喇wo
Crucial MX300 Series 275GB TLC 2.5 Inch SATA III SSD $699 1
大路槍game eg call of duty, battlefield 唔一定曼新既, 舊都得.
加邊張display card? display card二手得唔得?

有幾多budget又唔講
你都係想我哋講2080ti SLI

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

砌黎打cs 1.6

仲有Call你老母共雪

LoL 100%大陸

窮撚：
插多條Ram
加張1660

有啲經濟能力：
打爆Ram
2070s
650牛

中產：
換撚晒佢

仲有人玩咩

275GB SSD
裝幾隻game就滿晒啦

budget1000

同時只會玩1-2隻game

一手 gtx 1650 超budget少少
二手 rx 580 礦卡有風險 隨時收皮

Thanks! 低gtx1650一個grade既有咩choice?

今期掋玩
P4500 4T U2 SSD

加多張2070 super

幫人清舊貨
1060
1050ti
rx 570
rx 580
不過首先人地要有舊貨

加一百幾十買張全新rx570